［突發］沙田新城市個連儂牆又俾人搣曬！！！！

每日翻工行過新城市，明明牆上面都貼滿曬反送中嘅文宣，
但係夜晚收工嗰陣幅牆乾乾淨淨乜都冇。
直至我今日見到下面呢班人係到撕紙

我就走埋去問佢做乜撕曬佢啦，個妹妹答我：

每晚新城市啲清潔工都會清曬佢，啲街坊唔想曬咗啲文宣，就每晚自發落來拆文宣，然後第二日再起返幅牆。

撕紙嗰班街坊當中仲有唔少人係銀髮族，其中一個婆婆仲要係咁呼籲身邊嘅人831遮打見

沙田柚好波

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

咁做真係好環保

啱晒啦
過期啲資訊梗係要搣
我哋癡返啲update嘅資訊仲好
唔該晒！

沙田柚 香港第一

沙田柚真係勁抽

比你嚇死啦
下次唔好做標題黨啦

沙田友真係高質, 連小妹妹都咁識諗

唔錯wor沙田友

好的，我會改善

唔係好耐喇咩